- С помощью метода setItem(key, value) нужно добавить в sessionStorage и в localStorage по одному объекту. Для этого в DevTools необходимо открыть вкладку "Console", после чего ввести соответствующую команду. В тот же файл exercise3.md необходимо будет прикрепить 4 скриншота :

1.  Результата выполнения команд для добавления и получения объекта в "Session Storage"
2.  Состояния "Session Storage" после добавления объекта
3.  Результата выполнения команд для добавления и получения объекта в "Local Storage"
4.  Состояния "Local Storage" после добавления объекта


Сервис записывает в локальное хранилище данные о приветственном сообщении, времени совершения события, регионе, IP-адресе пользователя, источнике перехода, о последней просмотренной странице и многом другом. Вся эта информация по каждому пользователю потом предоставляется в виде краткого набора данных.


| | | | | |
|-|-|-|-|-|
| | | | | |
| |Local Storage  |Session Storage|Ключ / Значение|с какой целью нужно хранить данный объект|
| |https://market.yandex.ru/| |_ym44910898_il  / "ИКЕА"|Скорей всего данные о последней просмотренной странице. Хранение для удобства аналитики запросов|
| |https://market.yandex.ru/| |1.      offerStatus / {keys: [], data: {}, meta: {}, timestamp: 1677796917866, version: "2023.62.0.t1652213710"} 1.      data: {} 2.      keys: [] 3.      meta: {} 4.      timestamp: 1677796917866 5.      version: "2023.84.0.t1675985162" |По ключу находится объект в виде массива, скорей всего акционное предложение. Хранение для удобства аналитики запросов|
| |https://market.yandex.ru/| |1.      cartItem_2 / {keys: [], data: {}, meta: {}, timestamp: 1679394467179, version: "2023.84.0.t1675985162"} 1.      data: {} 2.      keys: [] 3.      meta: {} 4.      timestamp: 1677796917866 5.      version: "2023.84.0.t1675985162"     |По ключу находится объект в виде массива, скорей всего карточка просмотренного товара. Хранение для удобства аналитики запросов или сделанных покупок|
| |https://market.yandex.ru/| |_ym80266261_il / "7Корзина7"|Скорей всего данные о переходе.  Хранение для оптимизации скорости переходов скорей всего|
| |https://market.yandex.ru/| |_ym73258807_lsid / 1101470042557|Какое-то сгенерированное значение, возможно аутентификатор пользователя, промокод или виджет на сайте. Хранение для оптимизации скорости переходов скорей всего|
| |https://market.yandex.ru/| |_ym90949749:0_reqNum / 13|Какое-то сгенерированное значение, возможно ответ на какой-то запрос. Хранение для оптимизации скорости переходов скорей всего|
| | |https://market.yandex.ru/|1.      logData / {title: "LOCATION_LOG", ip: "94.26.144.125", platform: "Desktop", detectedRegion: 2} 1.      detectedRegion: 2 2.      ip: "94.26.144.125" 3.      platform: "Desktop" 4.      title: "LOCATION_LOG"|Возможно записано время совершения события, регионе, IP-адрес пользователя, источнике перехода. Хранение для оптимизации скорости переходов и аналитики скорей всего|
| | |https://market.yandex.ru/|1.      order-action-card-popup / {lastUpdateTimestamp: 1687002976045, orderActionCardIds: [], orderActionCardCollection: {}} 1.      lastUpdateTimestamp: 1687002976045 2.      orderActionCardCollection: {} 3.      orderActionCardIds: []|По ключу находится объект в виде массива, скорей всего карточка акционного товара дня. Хранение для оптимизации аналитики скорей всего|
| | |https://market.yandex.ru/|__DEV_TOOLS_OPEN_KEY__/ false|Возможно флаг открытия консоли разработчика. Хранение для оптимизации аналитики скорей всего|
| | |https://market.yandex.ru/|AddressBarServiceCalled / true|Возможно флаг отображения сервисной панели Хранение для оптимизации аналитики скорей всего|
| | |https://www.tutu.ru/|__vw_tab_guid / 1925c5fb-ced5-4b7d-8337-76668a16599e|Какое-то сгенерированное значение, возможно промокод или виджет на сайте Хранение для оптимизации аналитики скорей всего|
| | |https://www.tutu.ru/|_stcl_list / 195@1687003639|Какое-то сгенерированное значение, возможно промокод или виджет на сайте Хранение для оптимизации аналитики скорей всего|


localStorage.setItem('newKey', 'newValue') – добавление

localStorage.getItem('newKey') – получение по ключу

![img_3.1.png](https://gitlab.com/school21_tangelos/10_project/-/raw/main/3.1.png)

![img_3.2.png](https://gitlab.com/school21_tangelos/10_project/-/raw/main/3.2.png)



sessionStorage.setItem('newKey_1', '{name: “Helena”, project: 10, process: “done”}') – добавление

sessionStorage.getItem('newKey_1') – получение по ключу
![img_3.3.png](https://gitlab.com/school21_tangelos/10_project/-/raw/main/3.3.png)

![img_3.4.png](https://gitlab.com/school21_tangelos/10_project/-/raw/main/3.4.png)
